天水圍及屯門友小心

剛剛大量防暴警車經新田由元朗公路方向開出，大約10多架
注意 ⚠️

大興行動機地都出緊，小心。